陳家珮向區諾軒發律師信

陳家珮 Judy Chan
8 mins ·
【陳家珮選舉辦公室聲明】

留意到立法會補選(港島區) 1 號候選人區諾軒，於今天在其面書上載了【致 陳家珮 Judy Chan 公開信】以及【捍衛人治，回歸黨性】兩則帖文，後者更竄改了4號候選人陳家珮「捍衛法治，回歸理性」的競選口號。

經詳細閱讀及研究後，我們認為區諾軒先生觸犯了香港法例第554章《選舉(舞弊及非法行為)條例》。陳家珮的選舉代理人曾向群先生晚上已向廉政公署舉報，明天陳家珮的代表律師將會向區諾軒先生發出律師信，指出他可能干犯香港法例第554章《選舉(舞弊及非法行為)條例》。

痴撚線

嚇鬼咩屌你老母

呢條死賤畜列人地7宗罪抹黑人就得
正宗死賤種

怨婦

本身對泛民/區諾軒都幾反感
點知依個婆娘仲on9

on9

間接催票 區諾軒多謝你

屌葉劉究竟有無教你選舉架八婆

陳小姐其實係唔係想輸
點解要做咁多野
激起選民出去投票

新民黨專出廢物

本身想唔含，睇黎唔得了

小學雞完未

為DQ鋪路，到時區諾軒選贏
JR 加東廠助功。

係
無啦啦助攻

西環的契女on9 係常識

周庭 Agnes Chow Ting
9 hrs ·
【陳家珮唔接外國媒體訪問】

早前接受了金融時報的訪問，談及了DQ事件和立法會補選的事情，但最重要的還是這句：「Judy Chan declined multiple requests for an interview」，唔知道陳家珮係太忙定係唔想接受外國媒體訪問呢？

// Judy Chan, who is standing against Mr Au on a pro-Beijing ticket, says in campaign leaflets that she will “bring reason back to politics”. But she declined multiple requests for an interview. //

// “They want to stop the whole young generation that voices out opinion against the Hong Kong and Beijing government,” says Ms Chow, as she shows off leaflets, posters and hoodies that her campaign team printed before her candidacy was rejected in January. //

笑撚死

條女英文屎咋掛

係 費事講太直人又話律師信啦

佢會唔會諗多左
就算dq左區
咪盞黎多次單揪
個形勢明明區唔係話太好
大家都50/50佢唔好做再無聊野喇

屌on9睇呢個po見到連狗幫條八婆賣選舉廣告

連狗：google 廣告

收皮啦死八婆

兩條垃圾鬧交